[學術jj]大家知唔知P for咩

P for Policedog

Provisional IRA

P for Pok guy

Phenylenediamine

Peter

People

Phenolphthalein

Pig

P for Penetration

Penis